想買防狼器 有無巴絲用過

有鑑於呢排單新聞 加上女朋友工作附近有南亞人
想買個俾佢 有無巴絲用過

無圖 淘寶啲噴霧得唔得

噴霧犯法

真係唔知
咁如果噴霧犯法 電果啲都應該犯法啦
想問噴胡椒水果啲又得唔得

上網睇左 但講真識響果啲無乜用
係條街就可能有用 但佢返工既地方係商業大廈
同一層有南亞人 用響果隻熄左就無用

買殺蟲水咪夠囉

幫過朋友淘一隻抆左保險絲就會不停響
直到有阻礙物斷電路

類似呢款

買隻有牙女用domdom....

買帶貞操帶

岩岩係Yahoo都見到
有啲成120dB

YAHOO拍賣果D多數都係淘寶貨
我果陣外國讀書幫個朋友買就後悔
條友成日唔小心抆出黎 係嘈撚到仆街